唔怕得罪講句，屋企人有鼻鼾聲真係慘過食屎

屋企人冇
但試過係機場休息室 有個阿叔訓覺扯到勁大聲 成間房都聽到 成個休息室啲人都冇得訓 包括我
如果晚晚同呢啲阿叔一間屋就仆街了

晚晚無得訓揮手